---
layout: post
title: "Colaborando en el blog de Valwind Cycles"
date: 2016-04-12
description: ""
category: 
- Running
tags: [valwindcycles]
---

He empezadado a colaborar con el [blog](http://valwindcyles.es/blog) de Valwind Cycles, con un primer artículo sobre mi experiencia [debutando en un duatlón](http://valwindcycles.es/blog/mi-debut-en-duatlon-por-pablo-sanxiao).

Además de contar un poco mi experiencia me apetecía intentar dar algunos consejos sobre como afrontar una prueba así por primera vez. Esos pequeños trucos que compañeros te van contando puestos de forma más o menos ordenada y todos juntos para intentar ayudar a gente que como yo que quiera dar ese primer paso.

Por qué en el blog de Valwind? Pues porque me apetecía, porque es bastante conocido en el mundillo y porque me genera buen feeling. Conocía a Jorge, la persona detrás del mundo Valwind, un poco por casualidad, por conocidos comunes y por su blog, y la verdad que me cautivó su rollo, así que espero que no sea el primer y último artículo, sino que vendrán más, seguro.
